小賭怡情，大賭變迪布尼

贏得錢太多，想益下街坊

李屍特城 贏
屈幅特 贏

信則有，不信則無

都係得我應你嫁炸，乖啦

勝率90%
逢賭必贏
人稱九龍仔迪布尼無敵賭波小神童
唔信可以10蚊 當過關飛買

巴打 l love u

我真係買左嫁，信你玩$10

岩岩你先輸完黎

迪布尼 never lose

小小苦楚等於激勵 曼城聯賽冠軍

1:0
靚燈

真係燈左，多謝😂😂